大家對smartone 網絡質素點睇？

對比其他台
唔計個價錢 講質素同客服態度
請大家分享下

起碼係地鐵上到網先 比起其他台都叫穩定

穩定地慢

3都上到 但平好多
但我覺得唔似3 咁多sales 有唔同價

3不了好多地方都收唔到 仲差過csl

係咩 但118 無限真係好平
smartone 比較均真d 啲價一樣 唔會太海鮮

同有線一樣
好撚難cut 呀
希特拉黎都cut唔到

唔係好覺得慢
斷線都唔多
用緊hkbn,係貴左啲

有冇咁平啊 2M無限定過5G得384

21m 真無限

完全唔覺 上幾個月行入門市即刻同我帶number 去電話卡
有種咁貴唔join 就唔好join 既感覺

咁可以考慮

smt 真係貴
但冇乜簡 csl 1010 差唔多
cmhk 質素差d
二奶台冇真無限
得3 118 168 無限plan

早幾個月突然某d位瘋狂斷線
近排又正常返

168又係咩plan

冇限 21m
300mb 極速
168

都好過csl 有對地方好快 有啲地方連whatsapp 都sd 唔到掛

睇怕好多時都係得21m 用118果個plan好過啦

好撚差
成日收唔到

每日最少一次無啦啦load空氣
利申：用緊 仲有7個月約

請問咩地區？

大西北

好少入去 我九龍香港島多
巴打轉左邊間？

118 個個其實好抵玩 有啲無悔冇join
不過唔知3 仔有冇伏
見佢比人屌多過smt
用左兩年smt
唯一要屌係唔似csl 咁多wifi
wifi 都唔送過y5zone

csl啲wifi我都冇用過

用緊4G 覺得好好喎
大部分地方相對穩定
同傾電話果d都收得幾好
用過csl真係覺得smt係天堂

我仲用緊好多年前既3G無限plan 96蚊

我用過cmhk 之後轉smt
好似地獄上天堂咁
快就唔好咁講 但服務同質素差太遠

3+cmhk

冇加你價或cut 左你咩？

咁佢又真係無，仲一直維持呢個價已經3年，但每年都要續約

真無限？

因為我要打機，所以一定要無限plan

嘩 好抵wo
smt 3g 仲要係好好質素
唔快但一定穩

想知3台啲無限plan咩質素 真心幾抵

合約完，去轉台洗撚你cut

約滿轉台
新台12點生效
駛撚cut？

前幾日登記咗轉3之前仲好糾結要smt定3好 最後因爲smt要314簽30個月約就不了

鍾意收爆load空氣嘅人為用

利申 準備用168個plan

smt之前用3，真係好唔掂，成日斷線，所以先轉smt

幾時轉？轉左報告下都好 我都考慮緊

未有咁快但之前試過用儲值卡 感覺上好過csl同1010

新界 SMT>CSL>3
九龍 3>SMT>CSL
香港 SMT = 3 > CSL

聽講地鐵上網唔錯 地面就慢過CSL

成日喺將軍澳站就收唔到
過咗將軍澳站就收得返

除咗大欖無訊號，同埋大學至大埔墟load空氣，暫時其他地方都收得唔錯
利申$118 21mbps真無限

"自由鳥" 都係用數碼通網絡, 有冇人用開呀?

行入去話上台就有118 plan?

唔只同一網絡
直頭同一公司
我有用緊
無乜唔妥

用緊3台 無限plan成3舊水個月
簽左smt下個月轉
希望唔好中伏

唯一唔用華為網絡，跟本無得揀

用開3後來轉左smt
今年一完約轉返3

oh shit

平時用開3你有無覺得特別差先？
如果無而轉去smt會覺得有啲伏
我就係用開3屎忽痕轉smt然後今年又轉返3

大西北除左錦上路個位load空氣之外，其他位一切安好試過同用csl既fd一齊搭地鐵，唔講以為佢入左結界

係覺得3台成日斷線同慢先轉

放心啦smt唔會差得去邊起碼好過個幾個台

好用！少斷線。算係穩定。

哦

咁應該唔會伏得去邊既
我果陣就用3好地地
純粹屎忽痕轉左smt
smt一入紅隧巴士站果邊就好慢
轉返3就正常好多
同埋果期係華富果邊做野，3收得幾好，smt就

有無朋友用3台試過用whatsapp send野比佢剩係得單✔️ ？

Load唔到一定會出冇訊號
好誠實 唔似隔離台成日收滿load空氣

由太陽轉自由鳥覺得好咗 搭地鐵唔會斷 搭𨋢仲上到網(以前會斷) 只係自由鳥限速仲垃圾過太陽台 基本上係用唔到 焗你畀錢買數據

我返工個到用3直頭係部電話個LTE logo 成日彈出又彈入
姐係係咁斷線
不過其他地方用我覺得係ok正常既

用緊佢個4.5G plan 好快

快到仆街真心 用佢4.5 一個月先兩舊 個個月都用佢70GB
返到屋企都唔會用WIFI

巴打點做到兩舊

咪所以比其他台穩定

巴打有冇試過過20g 就限7.2mb

我係用緊相等於168個隻plan
用過40gb就開始好多地方限7.2

呢啲咁抵既plan一定搵sales

最想知3 同smt 分別

好垃圾，用3好過

咪撚玩啦，同CSL一撚樣咁廢，只係地點唔同

基本上我用左佢兩年除左啲特別位收唔到之外 城市都會收到好穩 唔會好似csl 咁一時會好快一時會load 空氣
1010 比較好啲既 但冇佢咁穩

啱啱用緊 有80下載

咁都幾抵屌

即係真係同上網啲人講得岩
過20gb (118) 同40gb (168) 就限7.2
不過限7.2 咁既都抵既
不過就118 抵玩好多囉

我唔敢轉第二間
響 smt & hkbn (smt) 𨍭來轉去
地鐵用最可靠

九龍住 大東北返學 港島西返工
So far地鐵火車都無試過load空氣幾正
21M真無限 之前續約簽好似14X 無116咁抵
以前用csl真心垃圾
可能係以前3太廢啲人轉走曬先咁正

垃圾 千祈唔好join

1010話就話優先比佢用 實質同csl一撚樣收唔到既地方一定例收唔到 例如第一城個頭

因為我都用左成十年 有次續約佢話比呢個優惠我

試過wts去問 頂盡都係29x

得啦得啦
一樣廢啦 滿意未？

你點講我都唔撚會用csl嘅
你返去公司叫佢地收下皮 有錢留返去起基站好過啦

新客永遠係最抵
所以最好係搵定兩間ok嘅完約互轉

兩年半合約 不了

3搭巴士去到某d位會斷再連

屌佢老母用開98 限速無限 上個月比人陰左轉5g整速之黎鎖速 而加日日都要計流量用
有無人知可以點轉返98蚊個plan

係 我都試過1010 都會load 空氣 但smt 真係未見過會load 空氣

每日最少一次 已經變日常

csl屌你老母

98 邊個plan ?

168要簽幾耐

csl 都成28x 一張卡 真係寧願簽smt 算
講真 比300mb 我都冇用

24個月

一遲交就cut

姐係3xx幾蚊個plan舊用戶簽落既優惠

好少地方收超過300 最多係沙田試過收290幾

csl：
快又點？都load唔到既

smt：
轉咗3G起碼都叫load到

穩定同快
間間都用過哂，最好係smt!

石門都收得好差

睇來來緊完約都係轉smt穩陣

用左8年無限
除左貴冇壞處

其實今時今日覺得咁快都係冇乜用 擺係手機
返而整啲平plan 7.2 無限算啦
收百五蚊個月 都好過咁q 貴又load 空氣

簽118 抵啲講真
最後都係限7.2

呢個真，不過7.2又慢咗啲 起碼都21啦

Smt上網慢，但好多地方都收到，依家用緊csl，快就快既，但有時會收唔到，例如大欖、繁忙時間既觀塘線、仲有我屋企永遠都no service 屌你老母

同一個地點
同一款手機
同一隻game

3= 90 pings
smt= 180-200 pings

如果大家用1010，123用手提鎖死行3G,好撚順

係咪因爲多人用？

交成3百幾 行3G？咩年代

咁多人話3好用係咪堅架

其實我點解咁唔鐘意呢間公司因為真係好反智
香港咁多人用唔去改善 要人行番3g 先可以順
到退咁
仲未計行入去唔join 佢啲plan 好西口西面
人地smt 3 入去問野 特別ssmt 態度好好多

我喺九龍東同港島區一帶活動，3真係非常好，smt女朋友用緊都唔錯，csl同1010都係垃圾，但係3個cs一定差過smt

in smartone we trust

88蚊 (實收106)2M plan
地鐵睇youtube 無問題

屌你老閪咁都吹奏smt
各位千祈唔好用呢台
天地都收唔到
好撚廢
成鳩日re緊上撚到網乜
好明顯樓豬老母係sales打手嚟
唔好俾佢騙

之前用cmhk 98蚊plan
地鐵 中環金鐘 太子<->九龍塘 完全0 data 食屎

3hk 係咪性價比最高？ 就嚟完約諗緊邊間好

一多人既話Cmhk預左load空氣

九龍西3hk贏到smt
smt係地鐵 沙田同灣仔區先係冇得輸

打手 我使唔使做打手呀 打開個求plan 王都搵到plan 啦
真討論又話打手

一個字 爽

cmhk 真係哂氣啦講真
啲cs 又差
又假無限 過20gb 唔比bt 唔比share hotpot
仲要地鐵唔好話上網 傾個電話都斷線

你咩plan先
利申全速plan最快上到100mbps

佢除左冇送wifi 之後 用左兩年未搵到咩唔好 好簡單上網搵個cs 直接可搵客服有人答你 唔似其他咁禁極都搵唔到有人答 cmhk 就係咁
可能我要求低 佢速度的確冇csl 咁快

屌你老母係咪要整爆smt先安樂？
你吹撚奏乜smt?
人地用其他台關你柒事乜

收工時間Youtube睇片冇問題？

如果用4.5g全速無限 用黎打ps4
係咪都係smt最穩定？

日日返工放工聽moov 又睇下youtube
2M 無限plan 一個月都用30gb

用過2年 果斷轉返csl

用左十幾年3hk 一直都好好 (九龍區 港島）

3係東九龍同港島輸比smt咋嘛

2M 咁慢真係頂到？

利 用緊全速

幾年前就話姐

聽歌 同電台streaming 都夠快
地鐵睇片就 480-720p質素 1080 一定唔得

鴨記核武卡 / 賓賓plan 唔係連登仔必備既咩

垃圾

之前Join左SMARTONE Family Plan
本身搵左朋友夾 點知朋友又睇錯完約日子
搞到而家on99比多份錢
而家仲有一張卡 想搵人夾
無限用量
無限速4.5G
有個人熱點
$170
有意

求下咁多位巴絲幫幫手
依家一個人畀晒好戇鳩好貴
已向門市查詢join咗我都睇唔到你哋嘅個人資料

自從裝左smt後，兩年無開過wifi了⋯⋯

一返到屋企就係開熱點分享wifi比各種devices用

利申, $238 真無限

幾乎每個月都過，但唔覺有變慢

啱啱實測過20GB用量真係會限速7.2mbps
利申3hk 118 plan

早幾年用過
入非旺區鋪頭入少少有機會收唔到訊號
電話都打唔撚到個隻
當然旺區就正常地快
而門市sales比較無咩心做生意
你同佢講隔離台好似平d佢會叫你去隔離啦

唔洗超好快 最緊要穩定

用過一次CSL, 約都未完就轉番去Smartone, CAL果陣係日日搭地鐵番放工，9成時間收唔到，仲係貴plan黎，食得屎

CSL 地鐵load空氣 返工放工眼金金睇隔離玩電話

SMT 比CSL好少少 一打機又見真章 都係lag到玩唔到 絕對唔係地鐵最快
無論咩地方都係唔夠3快
load幾張gif等十年 反而轉返3 兩秒load到

3雖然無服務可言 但起碼load到野 又無話邊度收得特別差

唔想晒smt個6gb但真係頂唔順用唔晒 八成時間用3

利申：smt 3 雙卡

3係無論咩地方都好平均地慢
全速4.5G係任何地方都係得幾十
絕少地方破100
但係好處就係唔會收唔到

啲sales成日都話無限plan唔限速 原來都一樣會限屌佢老尾真係現家先知

呢個係168無限plan？

係

年尾到期，決定拖到最後先

而家仲係3xx 6GB 4.5G

淨係會同用smartone既人做朋友

+1 利申用緊龜速無限plan

好慢 斷下斷下

完約轉

傻嫁，要轉號碼比你，不了

唔關台事 你比人block左姐

沙田好多地方收唔到

第一城出啲嘅城門河，入啲嘅港鐵站，沙田港鐵站對出巴士總站，都係收唔到

新鴻基地頭

唔關事隔多陣佢先收到

全撚部都係結界位嚟

原來而家貴左咁多
我年頭時簽只係226

family plan $218一個

smt 只可以話係一分錢一分貨, 最貴係佢, 但咁多個台計收得最好又係佢

3 就其實抵用, 盲點相對其餘兩個台都小

剩低果兩個台狗也不屌

日撚日番工都行大欖
例牌果5分鐘車程可以比隻眼休息下
依家仲要衰撚到 未入大欖元朗轉入去果條直路已經開始收唔到 真係屌佢老母
奈何每次差唔多完約就比佢水到續約 成300$月費
我屌你老母csl 1010都係垃圾廢台
到底香港電訊供應商仲有冇清泉 係0死角既

肯比得三百蚊就用smartone啦

仲要都唔係話上網 連電話都傾唔撚到 大欖既訊號真係世界級
死左都唔知咩事
仲想講多野 屌你老母撞車仲要等 等又收唔到電話 好撚妻涼真係

果陣世界盃 比佢水撚到我 話有得任睇世界盃
睇撚完就打回原形
我呀哥已完約即轉smt

同你呀哥夾family plan，平過個人上無限

依樣真 但大家夾唔到期
佢一年後又續約 你叫佢咁早轉family plan佢又唔想比成800$一個月
等我完約都要兩年後 真係要肯蝕一年先夾到

除左入lift去廁所收唔到
其他都ok
不過係慢過csl
(但csl 地鐵全程load空氣)

佢續左約只要你兩個family plan個價貴過佢平身就可以轉plan，落門市問下啦

戇撚鳩
香港得兩個台可以用？
Smartone, CSL, 中國乜乜 都係比狗用嘅

人上人先用smartone，其他台都係基層先用

唔好聽啲sales 9up la
咁平點會同門市個啲冇分別架

用緊$96+$10
無限上網

好撚好用

聽講舊客先有依個plan

女朋友用3
自己用smt
多人地方smt例牌load空氣
例如演唱會 返放工時間地鐵
反而女朋友仲load得快過我

CSL好啲

垃圾
千祈唔好用

2019年之前用左5年smt 低速無限
雖然收得好低真係好撚慢又貴
16年尾叫我續得118+18 42mbps 3gb offer
17年尾都係得118+18 21mbps 5gb
所以一直用88+18 2mbps真無限
19年直接轉3仔 168 4.5g 真無限，大部分地方都好快，係有d室內太入未必收到
最抵玩應該係118

咁樣係佢問題
有一個tick就等於你冇問題啦

3hk過30GB同過40gb會限7.0M,可以睇

我上個月先用得21gb，同埋7mbps都好過以前好多，我以前用左smt 3年384kbps+2年2mbps

呢個真 除左出街去all 屎啲則邊位
其餘都收得唔錯 起碼收到

15gb 用爆左？

用左smt無限6,7年一路無轉過

2mb 同384 除非你真係好想用smt 先會用
寧願會用3 21mb 或sunmobile 舊plan 無限118

佢冇加你價咩完左約？

118 係最抵 如果你普通用 我覺得7mb 乜都夠

2年前簽左smt
314蚊4.5g真無限
個個月用佢50gb以上，都算ok
就黎滿約，想問smt而家真無限4.5g做緊幾錢

5年前冇咁多選擇，而且老豆比錢，send到wts就得果種
依家自己比就馬上轉左3

118正常用係抵，168係比自己打飛機用
不過7mbps睇youtube 1080p60唔一定穩

用緊個148大專6gb plan
覺得被搵笨

就算唔講邊個最好 因為人人地點不同
Cmhk 地鐵收得好差 (之前有3gb 不限速返工放工時間data都收到屎咁)

傳說中郊野公園cmhk好

118 係幾抵既 我覺得用手機唔係大量用 簽呢個唔錯

cmhk 地面最好 但地底同csl 一樣唔店
但出名平 168 無限
唯一要屌係爆左唔可以share 唔可以擺手指
即係on

咁平? 包埋隧道費? 幾多個月約?

屌佢同我講冇限速架喎

狗都唔屌啦

垃圾sales

請打手請得最多
10年前已經見到各大討論區長期一大班人不斷吹奏smartone，講到其他台幾衰幾衰，好似依個post樓主同一兩條友咁
所以從來都唔會轉smartone

除左係醫院某d位收唔到

用緊3 1010 csl smartone

頭三四年3g128 384咁玩
近兩年升左2M

個個月過左20gb照share
利申個個月交緊26x

算係咁 200幾蚊 無限4G 所有嘢都唔洗load咁制

一個月仲要用佢5-60GB

喺荔景同青衣永遠都上唔到網

其實包左係網絡公平使用原則裡面，聞說去到冇人/深夜又有機會快番
同埋有7mbps算係咁，smt 118+18得5gb爆左變384定唔知128

以前用csl一上車就load空氣
依家用smt全程睇片無問題

地底MTR? Cmhk(中移動香港)而家响部份地鐵站(荃灣線+觀塘線+港島線已陸續啟用2100Mhz,2300Mhz及2600Mhz的LTE頻譜,提升網絡容量)升級加左新設備,冇再上唔到網load空氣,其餘地鐵站等待逐步改善緊
請ching慢慢睇妮個帖就知,thx >

仲有一年csl 先完

諗緊3 定smt

想無限 + 免費tethering

區域 集中係 荃灣 西九 旺角 九龍東 港島

你地覺得邊間好啲

SmartTone 垃圾來 樓主係打手 勿信

SMT係穩定 但慢
收whatsapp無問題 但打機就斷斷地
藍田出觀塘個位收唔到
狗鐵北角去鰂魚涌收唔到
大學站去大埔墟站收唔到
有時啲死點都幾多
但點都好過CSL

唯一唔用華唯既台就要支持

啱啱慈雲山斷咗網絡
而家淨係收到3G

利申 Birdie

雖然係貴但係佢久唔久嘅買機優惠同埋食飯優惠算係咁

無限21mb 又300mb 極速
咁個速度係21mb 定300mb

smt 好多打手咪信

168 同118個plan 分別係
前者冇限21mbps 後者有

大家都會爆左40gb 或20gb 就限7.2

smt而家好臭串
淨係識打黎報面價俾你(姐係app入面個自續價)
你唔接受就話冇辦法 之後拜拜

完約前兩個禮拜完全冇搵過我
淨係完約後問點解走

利申已走

轉左邊間

3hk好正，最好少啲人用
咁就唔怕人多會慢
利申：用左3仔幾年

佢報314無限 (官網價)
我唔續

走左去cmhk 平均15x 無限
不過室內係爭dd
平均得2格
睇下遲d多d頻譜有冇好d

一定好過CLS先

太多死點位，成日無拿拿轉3G,試過直頭GPRS ,東鐵沿線成日load空氣，續約又加價

之前再投頻譜 都知道cmhk 食左好多
有阿爺幫手錢不是問題

不過果時已經剛轉會 由peoples用到變cmhk 已經好夠年資

有邊間可以
屯公出觀塘同mtr係ok？

利申:垃圾csl無限

依家smt 個ceo話唔玩價格戰
即係唔會留你 你要走就走

Smt 96 無限上網
3真係狗也不屌

用smartone=d月費唔知有幾多錢落左請打手到

依間野由10年前已經靠請打手拉客
香討，高登到而家連登都請左好多
以前差d中伏，睇完d打手已為真係咁好

人仔轉過黎
除左係錦上路收唔到之外
好多地鐵站都收到 正常速度
屌你 之前人仔唔係慢咁簡單
係完全load唔撚到
我0機價上台 27x/月 真冇限

同你一樣中移轉會

96仲未計18蚊，得果2mbps睇屎

計咗啦

3仔係東九龍真係麻麻

幾百蚊都叫貴

只不過係話而家個個都行4G 點解要行3G

唔係個個都有家庭成員夾plan 嘛

點會冇，你冇屋企人？

我兩個台同時用緊, 我出沒範圍smt 表現好過3好多, 但都貴好L 多

有屋企人但都要大家同約

希望真係可以改善啦 我都信cmhk 可以好來
但佢爆左fup 唔比share 真係join 唔落
雖然依家大部份都係手機用
但講真 都要自由比人share 架

load空氣, 嚴重後悔中, 絕對唔好用

我用左smt 5年，錦上路死位一直無改善過

2mb 冇咩要求 但唔想限住限住我覺得可以用
有啲人唔識搵sales 就唔知囉
不過比我就join 3 21mb 最平最抵
貴一百我會用番smt 既

每個台都有一定既位 睇下你會唔會成日留係個度
我個人覺得最好係雙卡機
一收唔到就轉另一張卡用

Smt 有出咁既plan咩

無野了 原來係講3 sry

講起smartone,好撚嬲
我果個plan又話無限上網，明明之前兩年用嚟煲劇睇咸片都冇事，兩個月之前開始唔知做乜 用用下無啦啦話要限我速 一個月得5Gb
有冇人知點解？？

96+18 一個月
頭5Gb 4G 21Mbps
十分滿意

你都識講兩年啦，係咪完左約？

1010真係食屎，垃圾，仲話高級版csl

支那移動真係不了

SMT LTE無限 覺得算係咁 貴得有其價值

邊度？ 地鐵？

屋企

地鐵一樣試過load空氣 但係相對穩定既

收得唔錯，穩定，不過特別貴

因為佢4g部分地區

話好同差既可唔可以講埋邊區咩位好或者差
間間都有好同差既位 就咁講好無營養

搭地鐵有咩台衰得過csl

SunMobile

sunmobile 仲有個118 無限21mbps plan 但好多人都唔繼續用 走人

cmhk 同佢差唔多

用緊HKBN smartone plan唔錯
但佢續約plan個度唔見哂服務由smartone提供字樣
都唔知係咪轉哂做中移動
決定轉自由鳥算

好似話冇大灣區個啲就係smt
hkbn 我都想搵smt 用
但冇真無限

呢排成日沒有服務 幾廿秒後連返

反而對Birdie有興趣多d，抵玩又係用同一個網絡。

佢得$78 5gb 個個有寫明係smartone

近一年未上試過上唔到

聽講過左某個量都會差啲

3台118無限？

淨用12gb 就得

用多過12gb就⋯⋯慢得過份

屌佢 cut 咗我

呢排地鐵成日load空氣
可唔可以吹奏番CSL

有呀，12GB $198+38 果個可以再加$110變真無限
不過去到呢個價就唔需要用HKBN啦

已經夠人 咪嚟再嚟

咁不如直接join smt 294
比到咁貴join 咩二奶台

佢最大gb 既plan 係12gb
爆左得384kb 好似係

smt同3仔都用過
smt係穩定d，講速度3仔快d
但我而家係想上網，唔係玩speedtest，我會揀smt
利申:現3台用家

smt 貴因為值錢在穩定 不過3 就主打單卡比較平好多

點解SMT係灣仔區冇得輸

上幾年係老銅附近返過工一排
當時用緊人仔慢到仆街
聽人講買左張smt儲值卡做副卡用黎上網
用得好爽,返工收工搭車搭地鐵都唔會斷/load空氣

我見好多巴打開心使用中，黎緊都準備轉

之前有諗自由鳥

不過自由鳥都有上限 一爆左就落348k ??
不如長期keep 2M
因為好少突然間要download幾百mb

雀係爆data後落去地獄128kB

用緊smt儲值卡$50 5 GB，同1010真係無得比

1010 比csl 同sunobile 係有唔同 但我覺得好少 都係主要cs 好

入到去有梳化坐 有咖啡奶茶飲 落雨有遮攞

雀唔岩無限用同高用量用量
我個人覺得係為左無合約為主
同想用smartone 網

但問題個台質素唔夠好 唔太鐘意呢啲周邊野

本人用過smt 之後依家用1010
唔係smt 打手

地鐵上到網

118無限好撚慢

無限有7.2 mb 仲倫分鐘仲想點

咁實際用落其實穩定重要過快既,上上下網斷線真係會燥底

其實地鐵間間都收得差d, 特別係返工放工時間

其實個個台都有死位啦, 唔同隧道都總有1,2間收得差d

多人既時候係
姐係金鐘到旺角
太子到九龍塘

係好快 但慢同load 空氣時候就load 到whatsqpp 都sd 唔到 smartone 唔會係咁
利申 用完兩年smt 轉左去1010

多人既地方係 但1010 機會少左啲

除左真係係金鐘 又放工時候企正月台中間 其他都冇乜問題其實

用緊HKBN用左2年幾, 唔睇片唔打機, 少電話...所以覺得唔錯...

諗梗轉自由鳥定係繼續用番hkbn

其實地鐵收得最好係smt,之後3HK,最後就係CSL

日日東涌過荔景一定斷線，唔知做乜柒

同csl死位一樣多
csl死地鐵
smartone死路面

雖然個個台都有人用到把L火, 但呢啲鳥台唔知乜料都係完全冇信心轉黎試, 奶野中伏都幾飽而且仲會好麻煩

警世speedtest
用緊s10+ 3 168plan
以為得大西北咁嘅速度？
錯啦。九龍塘一樣係得幾Mbps
仲未計成日load空氣

垃圾3

今日又download左三百MB野，2m速度係慢啲，但唔洗顧慮

3 csl 1010 smartone 都用過
而家用緊sm 最好 冇咩地方收唔到 就算得一格都可以load 到野 係慢少少
同埋有時入咗𨋢 出返嚟其他台會load 好耐先load 返信號 但sm 就好返回復 上次係𨋢無信號個陣send 左個msg 一出𨋢就send左出去

當然 最重要都係地鐵收到

脷伸 全速無限plan

貴
接收相對穩定
都有收唔到既位 不過相對少d
cs服務算係咁

用緊118，無伏

自由鳥係數碼通子公司

呢兩個月由smt轉csl
好後悔
又唔穩定 地鐵又基本上可以放電話落褲袋
好想轉返smt

兩年後見

轉台前 要買張儲值卡試下
我上 smt 前買張$68卡試左3日返工放工 mtr 收貨

每年生日送紅酒
cut a/c可直接打個電話就ok如果合約已完
hotline 服務水準高過門市
唔會成日煩鳩你
網絡咪ok囉
唔會超快但唔慢

九龍塘站 一年前有20mbps

hkbn 68+18=86 5gb 21mb smv , 之後限速128kbps
都快過3g

其實smt 3g 仲好優質 因為冇乜人用

168無限 多人地方先限7.2 算係咁la
不過我會用118 囉

我唔明有人話 唔打來比優惠你續約 = 無誠意

如果用得好地地 唔減價無問題
減到平一平 成日收唔到 又無data 都無用

我地鐵load 到上到網, 而且你仲可以試手動轉3G都OK

個sales有教我用呢個方法
但咁搞法 用3g多過用4g

我果陣用smt年卡試,一試就試到宜家,好爽

放工時間 尖沙咀月台
smt 2M plan 比足收貨

smt

琴日去買張90蚊自由鳥 好滿意
csl完全load空氣

Agree 真係無得比

咩地方用多？平均有幾多mb速度

幾好呀 去到邊都收到又順又快 不過北區近大陸就麻麻地 係地鐵度都照常用到冇事 貴係貴咗啲但係品質一流所以無所謂啦

之前用3 轉過smarttone 後啲騷擾電話多成倍 裝左小熊都有三成電話block 唔到 請問smarttone 仲係咪咁？

利申：而家用返3 即刻少返騷擾電話

csl係地面係快
但smartone係鐵到得佢先收到 csl係load唔到 先唔理佢快唔快 係收唔到

Block 唔到我就大力report

我又唔覺得係, c台個網係好d, 3G,4G都OK, 表現唔錯

294續smt真無限係咪唔抵

好順暢，利申友台birdie

夠穩定 唔會過慢 續約二年96蚊

屌我紅日嗰日入九龍灣1010
得水
好彩仲有遮比我

九龍灣1010好細間
無梳化

用愛立信唔用華為，講完

SMT $246 4.5G真無限 抵唔抵
點解好似個個都平過我
我係唔係俾人水左

唔講價錢真係幾好，真係做到快、穩、順
由CMHK 轉去Smartone，以前搭車連ig/fb 都load 唔到，依家就算睇片都好順。

$298/month 12G 全速

邊度有246 咁平？
搵sales ?

我續約要294

我續 試過開27x 30個月

邊度搵

唔洗搵，Sales完約前2-3個月打比我
BTW

有無人用緊3hk $168 300mb 真無限

Cmhk夠敢拍片sell 自己唔lag

知恥近乎勇

幾時續先

爆40gb 會限7.2

sales無講
佢話唔會有公平使用條款限制速度

sales 想tum 你落答硬係唔講
自己上網睇下啲用家講咩先啦
118 就抵

頭先個smartone cs打黎傾續約 態度串到仆乖

一句回佢 唔會續你地台

佢即刻收左我線

勁想投訴佢

我30gb就限7.2
全速plan

睇見啲濕鳩仲撐緊csl
但成日屌地鐵上唔到
Smartone又快又上到哂
唯一投訴係貴

而家咪睇緊
應該用返smt 穩陣

佢係好串 繼續用就用 唔用就唔會打黎煩你

問題係貴都穩定 最多屌佢唔夠快
好過1010 cwl 貴又load 空氣
無錢join 3 118無咁嬲

smt 問題係貴 我都有諗過join 3 118 驚伏
但118 仲想點 比你玩7.2 無限
好過load 空氣 聲稱爆300mbps

7.2驚load到炆咋
我月月用50gb以上

銅鑼灣遊行塞車途中近海外大廈，iPhone Xs Max iOS 12.2，-94 dBm Band 1，續約6GB後FUP Plan(已過6GB)

我用100gb up
其實7.2 手機好夠用

銅鑼灣遊行塞車途中近糖街，iPhone Xs Max iOS 12.2，-62 dBm Band 1+8+3 3CA 續約6GB後FUP Plan(已過6GB)

銅鑼灣近柏寧酒店 -93 dBm Band 8+7+3 3CA

最後續左274

3 ok快，但斷得好密，坐巴士打機想殺人

其實係唔係可以先join自由烏，因為冇合約可以試一排先
覺得好嘅先簽Smartone兩年plam

早上迫滿人的太子月台
保證一定收到

大專plan 仲有sale俾個promotion code我 減多50蚊（一次性）

原來大專plan
咁ok 啦
我仲以為正常成人plan

其實都唔使點試
smt sell 穩定
不過如果你想試我覺得不如你買張電話卡試
鴨記廿蚊

要搭鐵返工真係唔好揀csl
會後悔2年

續約6GB後FUP Plan(已過6GB)，iPhone Xs Max iOS 12.2，灣仔道機鋪死角位 -93 dBm Band 1+8+7 3CA

一分錢一分貨,正常
smt真係好少見load空氣,有陣時都上到300~400mbps

當年PCCW屋企上網plan送張sim card
個plan係$296 5GB
用左一年, 但個個月都用唔爆佢5GB
因為根本慢到用唔哂

之後轉用HKBN跟smt network
以為6GB夠用啦
點知收工睇一陣youtube
兩日就幾乎爆6GB
而家個個月鍊住春裝咁限住用

係啊，地鐵上到啊，但東鐵線仲撚衰過地鐵

我諗梗差唔多完約個時hkbn會唔會俾啲special offer

屋企有人用，續約冇特別offer，同街客啲plan一樣

屌佢老母咁即係網上續約有幾多個plan就得幾多個啦

Smart的人先會揀Smartone

用緊176$ 全速10GB

176$ 全速8GB

應該同佢deal 落佢，企硬咁就得！

如果早一日睇到就好....

九龍城喇沙利道唐樓室內 -110 dBm Band 1+8+7 3CA

灣巴有無test過自由鳥

冇，如果你想要試我可以整個號碼試

咁客氣啊

其實我唸自由鳥同SmarTone都係一樣，同一個位置都係用同一個Cell tower，只係速度限制左你咁解，唔會因為你用SmarTone收得好啲，自由鳥就差啲

用緊316 無限速plan 係機場番工睇波都幾順

咁都係嘅，平d就係限速

最想試既都係CSL/CMHK插落Sim 2

想問下太陽台21mbps無限定3 21mbps好用啲

太陽台同系仲有兩個大佬食完先到你，質素可想而知.....
1010>Csl>Sun

呢個真，我兩個number都有試過

等你

當然3 啦
地鐵都收到

限速好過load空氣

Smt 香港站放工時間長期load 空氣

比唔起smt

你啲 Component Carrier 點整出嚟?
我用 3 入 Test Field 搵唔到有呢頁

你咩機？你入完Code上面係寫Main Menu定Field Test？

iPhone X iOS 12.3 beta 4 (其實以前任何 version 都搵唔到呢頁)
我入完 code 上面係寫 Field Test

貴plan都係load空氣諗住見佢188 20gb 無限速 送多2gb大灣區數據好似幾抵玩想轉

188個20gb無限係假無限？

兩三年前先cut 過
要蝕半個月俾佢

講明唔比share 爆左20gb
雖然好多人都照share
不過人地寫明 點知會唔會收錢
同埋有傳表面20gb 暗底80gb 就鎖
打上去cs 屌 就解鎖

唔好同load 空氣比
問題係比左兩百幾三百個月
比百零 load 空氣 都算

我Xs Max係用Intel modem，睇法有少少唔同，你入到LTE果頁cap一cap圖睇睇

我上網 search 到原因了
冇錯 係 modem 用邊隻嘅問題

goodest of the goods

中半山麥當勞道 -98 dBm Band 1+8+7 3CA

csl

CSL

SmarTone續約6GB後FUP Plan(已過6GB)

爆左20gb係行384定係點佢寫全速無限但又有gb數

呢個續約plan收幾錢

係手機用 : 真無限 唔係384
但爆左20gb 就唔可以share 開hotspot
如果未爆20gb 就得

咁平 應該好早前續

過百gb 都無鎖

9月前，未出新iPhone果陣傾定續約，因為果陣收到風話會加Plan價

手機開hotspot都唔得？

感謝巴打詳盡回覆 有無其他巴打用緊呢個plan 可以講下用後感

搭單一問 csl其實算係好唔好 係咪正常地鐵都唔會收到 定係得csl係咁

講緊share 暗地會鎖
淨手機用 唔理你

答得好撚岩

csl收爆但load唔到嘢咁解姐

水機 冇2600 band 先至發輝到佢既好處，同埋3G 佢有850，好多收唔到佢收到